有無人好怕失去另一半

好似控制唔到自己點諗
一諗就會諗到好消極
只想對方健健康康 可以繼續一齊

失去嘅意思係驚佢會死

係

各種形式上嘅失去都驚

咁係因為你好鍾意你另一半啫你唔好諗咁多就得

我都係咁 覺得相處嘅時間之後幾多年都唔夠

終有一日，你會發現所有人都係獨自一人

愈怕失去，愈快失去～順其自然吧～

岩岩失去了

已經失去就唔會再怕

要擁有必先懂失去怎接受
你愈係怕冇咗佢就愈快失去

你拍左幾年拖？

個腦成日都loop 個人好攰好攰

一秒都唔想分開

唔想

巴打你要take care

唔好咁啦

個個都咁講

差唔多一年

另一半話遇到個好合拍嘅人佢隨時會走 點睇

屌騎牛揾馬 好過分

怕到唔敢拍拖

佢唔係玩弄感情嘅人 只係之前俾人hurt得太深

呢個係真…
你愈怕就愈著緊愈想捉住
慢慢就變得無理, 強逼對方做某d嘢令你安心
最終佢只會頂唔順分手

一個永恆不變嘅定律

痴線, 如果俾人hurt得深應該係唔再拍拖
而唔係同你一齊仲講呢d說話
講之前有冇理過你感受先?
叫俾定心理準備你佢會隨時走呀?

係我想知佢真心話叫佢唔洗理我感受講嘅 反而係我想俾心理準備自己

呢啲唔係籍口啊巴打
如果係咁就唔應該開始
佢擺明逐個試下fit唔fit佢條件
好自私啊

我都覺得會
覺得自己好病態
做埋好多嘢迫自己迫對方
成日都好重內疚感

睇到好嬲啊

係試都唔會試我啦 柒毒窮
就算我會體無完膚都無悔嘅 一齊呢段時間係我呢世最開心嘅時間

有時諗到佢如果唔要我 就會喊 捉住佢同佢睇：如果有一日你唔要我 鐘意左第個女仔咁點算

其實緊張對方都幾好丫 證明你好愛佢
我次次都好快過熱戀期 一過我就會想分開
可能我愛自己多啲 點先可以一直愛同緊張對方?

已失去三年半嘅女友 雖然分開左三個幾月
但每日都會諗起佢 呢排知道佢分開左之後去浦去飲酒
仲試過飲到不醒人事 奈何我又可以做到啲乜

有時一句真心話唔係大晒
人與人之間係唔應該100%坦白
你要求佢坦白同時, 佢有冇顧及過你感受?
如果你內心一早預咗佢係會離開
咁呢段關係其實有意思咩?

sorry巴打我知我講d嘢好mean
亦知道你無悔, 但我認為愛情真係唔應該咁樣樣…

我初初都係
每一日都係理性同感性打交
但依家開始慢慢放鬆d
無謂去到最後先發現分手係自己造成

愈怕失去就愈快失去

月頭同我msg講分手之後一直唔俾我見佢同佢面對面傾下 直到今晚先有時間俾我去拎返D私人物品順便食餐飯 呢段時間感覺靈魂都缺了一塊不再完整了

唔會mean 求屌醒
咁應該點 抱咩心態

以前分手會好傷心
而家覺得合則來不合則去
2個人相處輕鬆啲先係岩既

其實都係你ff姐
你男朋友可能比你仲中意對方呢

唔應該咁囉 如果一齊預咗散
咁一齊嚟做乜喎....

我都會 有時喊到收唔到掣
唔想拯救我嘅天使去拯救其他人

分唔到熱戀期同sweet
但一直都唔想分開
如果佢肯娶我就好

已經唔關你事咖喇
乖乖放手啦好嗎

以前我都係咁
到現任先叫好咗小小小小咁大把
個人好攰啊

因咩事

都係啊
不過始終自己係啲好重情義嘅人嚟
好難放得低

屌醒就唔敢講, 我自己都泥菩薩過江
但好老實講, 經歷我依家呢段感情之後
真係唔好以為坦白就一定對段關係好
如果你係愛佢, 有D事就唔應該去問同講

例如, 佢係有呢個"搵到更好就離開你"嘅諗法
你本身唔知道, 到時佢可以會因為唔忍心/愛你而唔去做
但你要求佢講, 佢又真係講咗
其實咪又係加深咗佢呢個諗法…
既然你都知道而且接受, 佢點解唔去做呢?

正如我依家另一半其實仲未完全放低EX
我之前仲ON99咁問佢, 以為咁就叫關心佢感受
其實咪又係再一次令佢自覺佢真係放唔低
相反我依家唔再問唔再提
就算佢提起往事都係淡淡然, 咪大家都舒服
佢實質放唔放得低, 我知同唔知又有咩關係?
如果知道真相係會破壞大家關係, 我知嚟做咩先?

可能你會覺得咁樣係斬腳指避沙蟲
但問心, 你同佢一齊係為咩?
你真係愛佢, 應該係陪佢過呢個難關
令佢生活已經離唔開你, 你成為佢嘅習慣
而唔係將佢推返去以前嘅回憶入面呀巴打

打打下都覺得too long
但呢d真係我以前蠢過之後嘅睇法嚟

好同意

多謝絲打你打咁多字教精我 我而家又有多樣野煩惱 可唔可以tg問下你意見?

樓豬可唔可以問埋你意見

所以依家唔再咁on9
上次真係就爆都死忍唔問唔提佢EX
老實講明知呢個係死穴又何必再講
如果對方嘢嘢都篤我死穴
我都會覺得煩同對方講分手

omg

唔好教教聲啦 純粹share自己諗法
我係其他post一樣係瘋狂問其他巴絲意見

TG可以但我唔係好識用, 唔知自己id
一係你留低我add你吧

dkwttodo

唉 感覺自己好無用

做咩又咁講呀樓主？

有時諗到如果佢同我散左之後 對其他女仔好似平時對我咁好 就好傷心

成日問男朋友會唔會唔要我 問到佢覺得我煩 我真係好愛佢 好驚會冇左佢

屌 我都話我唔會走 你地d女人成日都亂諗野會搞到我都唔知點做好
總之我唔會走

順其自然啦 要走既都唔會留得住
做好自己本份就可以了

有時都會諗 但去到一半已經唔敢再諗落去

失眠失得好勁 好想買sleeping pills

係 個感覺好唔知點

我都好驚佢覺我煩

好過臭西港女完全唔care
between 唔想諗但控制唔到

其實都係 但不安感總係好重

咁呢點我又認同巴打你
雖然我都怕男友會離開但唔會問
成日問真係諗起都覺得煩

講真兜口兜面問緊係答你唔會走啦

因為驚佢走所以咁？
其實認真，你男友錫唔錫你先

我都唔知原因係乜
錫啊

其實錫你仲有咩好擔心
佢唔錫你唔緊張你就話啫

都話控制唔到.

咪試下控制囉
明知咁會影響同佢嘅關係仲唔改?
到時迫走咗佢就真係喊到無謂…

好努力 每日都心力交瘁

放鬆d將個注意力擺係其他地方啦
我曾經都試過咁所以明白有幾辛苦
但唔迫自己去做的話
一定係分手收場